MI係咪BLOCK左香港IP唔俾查死人票

是咁既
頭先有個巴打POST話好多人瑞投票 個陣仲查到

而家諗住俾錢睇死亡登記冊chok資料出黎發現個網上唔到
我有搵返條LINK出處的確係官方叫人去track

All registered voters are eligible to vote by mail
Due to the passage of the statewide ballot proposal 18-3, all eligible and registered voters in Michigan may now request an absent voter ballot without providing a reason.
Check your voter registration at Michigan Voter Information Center

然後就上唔到了
開左NORD VPN先望到
我想知淨係我個IP有問題定佢真係靜靜雞BLOCK香港IP

試下開美國VPN睇下上唔上到

美國同台灣VPN係上到
之後熄左VPN就上唔到
為左求證我想睇埋其他連登仔有冇相同情況出現

我開唔開香港vpn都上到喎

直接開到

大概係我問題
一陣再試